思覺失調康復巴打入一入黎

你地仲有無專注力呀？ 定係睇同一樣野半個鐘已經好累？

仲做唔做得返正常打工仔呀？

😞

搞到好似得我一個咁

有無巴絲

你係？

單一性質工作會好啲
試過做文員 但好多野搞就煩燥

咁你而家返咩

1月頭冇做 4月尾番到5月尾 再廢到依家